
Lesson7の2.2 ジェネレータの設定の説明に質問があります。
>今回は、テストコードとJavaScript、CSS(SCSS)、ヘルパのファイルを自動生成しないので、Rails側であらかじめ設定しておきます。
テストコード、javascript、css、ヘルパ等のファイルを自動生成させない設定するのですか？不都合があるのでしょうか？


4.1 コントローラとルートの作成
>アクション（コントローラのメソッド）
あれ？言葉の定義がよくわかっていない。。。。アクションとコントローラのメソッドはイコールだっけ？？？
